連尼住,幾廿歲人搞個論壇都柒撚過人既

又慢,又多廣告
錢就比你貪撚哂啦 牙JOE又比你出賣完啦
做番好少少得唔撚得呀?
我地班馬番高登個時你唔好撚喊!

你覺唔覺得你自己好蠢？

牙糟搞幾年都搞唔掂

依家好快喎，至於廣告咪扑柒佢，冇人叫你咁死蠢仲俾錢連囝賺

vip